雌性生物黎講係咪得女人先有月經???

又好似無幫過狗乸貓乸抹d血

但大家都哺乳類動物 仲有無動物會有月經呢樣嘢

全能連登仔 求點解

利申 中學bio無聽過書

你on9？

狗女都有月經 咪戇鳩

男人都有

樓主係咪幼稚園都未畢業

點只中學冇聽書 返去小學再讀過添啦

咁on9都上黎問

你地做乜咁認真

雞蛋

小學有教呢啲野架咩

冇聽過寵物衛生巾/尿片?

狗女果啲叫發情，而且唔係個個月都都嚟

狗女月經時拖成條血路出黎喎on9